午。

還有煎薄罉
腐竹卷很好吃

執隔籬枱啲嘢食?

屎

我好憎叫阿Matt嘅人

面前個籠係乜？

拉

麻麻地

啲字……

個千層糕好似幾好食

//

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

濛蟲是你 能仆街遁地

千層糕

酒樓很危險

腸粉幾靚

咸水角個碟咁搞笑嘅

成年冇飲茶..

rich

彩晶軒？

屯門自家人

疫症已過

我屋企人話要去

仲飲茶

傻枝！彩晶軒有好多間架

我話我去嗰間叫屯門自家人

危險

天啊
我以爲弘話我係屯門自家人